搵3-4人夾番工 （大圍太古坊來回）

有架5人車 有4年駕駛經驗
星期一到五
出發：大圍MTR @ 7:45 AM
回程：太古坊@ 6:15 PM
單程唔塞車約30分鐘

有意留TG

翠田街（80K總站至車公廟條路）都可為上落點

夾幾錢？

一路幫開香港既澳洲手足Drew Pavlou眾籌緊,請大家幫手

TG傾？
AA9507

大圍去太古坊好方便喳

返咩工要咁早

番830呀 差唔多啦😂

太古坊d人返開10點架喎